[一人N個] 有邊個明星整完容仲樣衰左?

明明好多人整容前都唔差, 真心唔明點解要去整
諗到有關心妍, 橋本有菜

高橋聖子

杜奧巴

桃乃木

相澤南

楊怡

問邊個越整越好仲好啦 基本上個個出左道先整嘅都係倒扣分 （都可能係睇慣原來個樣）

佢好似係受傷毁咗容先要整？

佢係仆崩咗個鼻囉

都有唔少嘅
Angelababy 謝安琪 鄺潔楹 張曦雯

以前有個邦民女，本身好正

薛凱琪, 李彩樺

Ellie Goulding 黎㗎？

kama

張曦雯

講講講，講講講，圖又無，屌你老母

徐子珊,依家膠到呢....

好似係Xtina黎
冇諗過條友整得咁癲

細個覺得佢好正

美國女人係咪好興整到kim kardashian個閪嘴咁

睇real housewives of Beverly Hills 就知
個個個嘴都整到孖潤腸咁

左邊咩事？？個鼻斜嘅？？？

係
佢地中意厚唇
但明明同自己五官唔夾都夾硬整

陳曉東古天樂
對眼

橋本有菜

其實佢整左乜
定老左
我都分唔出了

依加見到佢真係想喊

個下巴？

屌 男人老狗整嚟做乜
本身都靚靚仔仔

曾經既長谷川京子 宜家

same

太妍

你

黎姿？塊面硬到仆街 成日覺得佢間美容中心啲療程佢肯定自己試曬

關心妍整容前唔差你都講得出？
最早出道個時真係嚇死人， 同謝安琪有得揮。

整容post一定有佢份

以為julia黎

古天樂都好勁
但唔知係整定係打左botox

佢咁講咋，條女玩可樂玩到個鼻塌左，整容都fix唔返架

玩咩可樂 唔明

細個覺得佢係樣衰版Nicole Kidman

係個鼻玩可樂加萬樂珠 結果射爆咗個鼻

創意 0分
有勇氣講 100分